大家仲想唔想區選？

想
和理勇武要多一次休息日，同埋要文宣推區選戰，停勇武，畀力打底晒啲建制先。一定要條選舉戰贏，讓香港的沉默大多數用一票支持我地。

搞事就係鬼，我們係咁譴責。如果藍黑愈搞事，票戰勝算會愈高。

遍地開花，政府真係會入晒手足數，選戰不利。

區選戰過後，我們再集思，用不同方法繼續五大訴求決一不一可。

此時此刻，區選政治先行，再影響民生，區議會推動唔少地區協作，需要靠好多NGO，以往建制多的議會會係咁偏頗把資源撥款批畀紅底NGO, 變想更多蛇齋餅養藍屍同鄉黑。 對日後抗爭戰線有大大阻力。 所以一定要補區選。

不割 純討論

輿論好好好緊要。但真係唔少沉默及和理非及和理非非，好想投到呢票，也確實口話尊重理解不割，但不是心中意願，呢個要好留意啊。

我唔想畀政府覺得區選順利就解決咗件事，所以區選後要繼續開花

只可以講有得投都要去投 但唔好有好大希望 政治不嬲黑暗 到時建制種票大勝 一定又話民意係佢果邊

唔洗討論啦 區選係副線 都一定要做㗎喎

呢個星期開始全力和理戰

由持續和理戰和理戰和理戰接力

*你老母今時今日仲要諗計仔點樣同佢玩呢個唔公平遊戲
到底你哋諗緊啲咩

又話要解散警隊解散政府解散立法會大家都知佢設計嘅遊戲係唔公平佢哋可以種票換票但我哋就要行過去一人一票

好心諗計仔推翻成個制度啦
唔係佢拎佢哋做佢哋應該做嘅嘢
然後用我哋嘅鮮血去玩佢哋保證區議會選區順利

咪天真，用敵人規則玩遊戲會贏咩？有冇得選都沒所謂。俾你選哂泛民又點，信選舉等同信法治有險可守

其實選黎都冇乜意思
泛民班友最終目的都係想贏區選議席
但係佢地未必係想香港人最終勝利
抽離D講
區選同民眾抗爭唔應該拉埋一齊講

如果係咁，我們要屌醒和理沉默，繼續勇武，若這遊戲按劇本建制贏，就屌醒和理沉默左膠做勇武準備，我估加陣其實都要。

區選 = 錢
點作用唔大 你攞唔到都唔好俾對手攞丫

我唔會好似你咁諗
有得去投 — 就一定投
無得投就無法

樣樣都要同時進行

其實好多NGO 好爭幫手做維穩嘢，好唔想建制入

但keep 住勇武策略會唔會無得投。

同時好，定 分一分先後排序好

個人認為一定要顧民意，依家大家好似完全放棄左咁....

仲諗住幫港共注入返合法性
連登仔果然天才

依家你估停晒勇武就一定有得投？

唔想見到無得投又入勇武數，又失民意

所以想傾下有冇集體策略意見

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人